---	
title: 	Diskusi Cerpen bersama Yonathan Rahardjo
date: 	2012-08-20
categories:	
- laporan	
- Bhinneka	
layout: laporancmb	
---	
	
![250px-Januari_19_2012_Akumassa_Pelatihan-Wiki.jpg](/uploads/250px-Januari_19_2012_Akumassa_Pelatihan-Wiki.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Diskusi Cerpen bersama Yonathan Rahardjo
	
**Lokasi** :	Di Forum Lingkar Puisi dan Prosa
	
**Alamat** : 	Lingkar puisi dan prosa - Lembaga Bhinneka
	
**Jam** :	Online
	
**Hadir** :	
*	Yonathan Rahardjo (moderator)
*	Soe Tjen Marching (admin forum)
*	kurang lebih 30 peserta

**Ringkasan** :	
*	Diskusi cerpen bertema perempuan bersama Yonathan Rahardjo
*	Bertujuan untuk menyadarkan semangat feminisme (kesetaraan perempuan) tidak saja kepada perempuan, tetapi juga lelaki. Perjuangan feminisme milik semua adalah semangat dari diskusi ini
